鼠王芬條片好撚治癒

即刻去片

梁美芬開記招譴責暴力 遇狙擊敗走

係，大快人心
的士大哥好波

我係中國人，我係中國人，我係。。。
屌你跟得林奠多講黎講去一幅被？

唔好比d過街老鼠整污糟哂架車

惟的士司機表示不載客

Chinese citizens?

的士佬好波

過街老鼠

為什麼附近剛好沒有大型垃圾桶！！！！

過街老鼠....芬

的士業界嘅清泉

下面點解連班藍絲都有讚？

仲要話的士好波

你個主係咪喺西環度？

我已經分唔到邊d真藍邊d偽藍

你睇真啲張icon先

up

好好睇

Therapeutic

想鬧佢好耐, 多謝哂佢地

阿叔

連的士佬都大和解

lm

班友識閪分邊個打邊個咩, 見到有阿叔狙擊以為係泛民議員掛

狂笑

笑撚死 噪音轟炸佢
啊叔做咩捉人手仔

口音啊叔好波！

的士佬拒載大和解

可唔可以追擊多幾次

阿叔隻手俾佢捉住

的哥

屌你老母

lm放工待J

個的士佬會唔會有手尾跟 ？拒載

但佢真係做得好

笑撚死 想走都冇得走

呢招留俾何狗

乜撚偽藍唔明你講咩

的士司機：鼠王芬？不了

鍾意拑制人地言論嘅人反問人地知唔知乜野係言論自由

早兩日坐的士 司機聽住光明頂屌政府 香港人全面覺醒了

We connect

以後每一個建制都狙擊，頭號當然大口狗同李慧琼

老鼠咁污糟點可以比你上車架

第一次見到拒載係覺得開心

會唔會係單純唔過海?
BTW的士司機好波

追住屌

希望大家吸取教訓

仲敢講一國兩制同言論自由 正臭閪

Figo Chan

好爽 嗰個大大聲屌鼠王芬嘅係邊個嚟係咪民陣啲人 聽到好想鬧埋條八婆一份

鼠王芬偷偷留下負評

繼續呀大家！

奇招或可保露臉面義士#2

鼠王芬無改錯名#:

PUSH

除咗「預防禽流感，勿摸活家禽」，仲要防鼠疫

笑死

兩隻狗明明見到佢比人圍，即刻擰孭面走

03:41

你摸到我呢度啦

阿叔好驚 怕鼠王芬用胸攻擊佢

本年度最佳拒載

Are you Chinese citizens?
呀叔：冇你咁撚衰呀！

民健聯變左真過街老鼠

多得佢個主唔少

好舒暢有種宿便排晒既感覺。

笑撚到仆街

的士佬

梁美芬

每天罵你多一些

我保護你！

鬧得好

以後叫佢 ☆跳制☆美芬＞﹏＜~＊╬

佢係咪以為「我係中國人」係驅魔人啲咒語

身心舒暢晒

同識中文嘅人用英文講"我係中國人"

仲唔信佢有幾廿本外國護照？

變撚咗了哥
由朝到晚 我係中國人 我係中國人 -> 2046

— 輿 論 戰 及 抗 爭 需 知 大 整 合 —

佢真係on9架喎 已經比人屌緊仲要企喺到拗

叔叔同後生仔好正

多謝你地為大家出口氣

好彩唔係元秋 嘈撚到仆街爆咪都似

如果元秋一定仲正

多謝司機大佬

睇到一半見上的士，仲諗住咁下半條片做咩9，唔通圍的士？

屌點知被的士佬屌翻落車

過街

唔好嘈呀呀呀呀呀!!!!!!!!!!!!!!!

的士佬話車動物要加錢
鼠芬無錢比要落車

如果同元秋 o係佢隔離唱歌算啦

拒載人就犯法姐
拒載老鼠呢

身邊想死的義士比佢地睇睇

白絲

笑死，過街老鼠

跟得汪阿姐多

屌足成個字

真係多謝陶傑，光明頂對象係啲淺藍，淺黃同中立撚

的士佬年度最佳拒載
是日MVP

又無啦啦話人唔講法律
潑婦罵街

以佢潑婦既性格俾人拒載竟然唔係留係度瀨屎

快啲轉用中國passport啦
咁愛國就梗係唔好用特衰啦 做一個徹徹底底嘅中國人

仲講英文喎 死漢奸

圖片來自《都市日報》

笑撚死

以後要叫過街老鼠芬

respect依位的士大哥

老鼠有好多菌 唔比上車都正常 仲要咁肥咁大隻

相由心生
伯伯好波

唔過海呀 落車啦

的士大哥好波！

克警屈人有cp破解方法

個的士司機一定係因為公眾衛生嘅理由拒載

DC狗拒載 鼠王記得告到佢仆街

真係好爽

救命 睇完好想係現場屌埋一份

呢d港奸係以前一早比人刺殺
我地香港人夠哂克制

好治癒

過街鼠王

繼續做！全部保皇狗一出街就變過街老鼠就啱

依家係中央害死一國兩制 而唔係年輕人

年度的士司機

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

驚佢唔識廣東話，直情攞個牌比佢睇

停止載客

建制藍絲好小氣
的士司機GG

司機大哥：死返落車

影得好，捕捉到老鼠 王芬 嘅表情
btw, 佢對腳冇血到？白到咁

佢隔離條白衫地中海係咁影鬧鼠王芬既人 認撚住佢

Loop左幾次

白絲大陸婆style

孔慶祥

邊到？

認住佢條髮線

fake taxi

呀叔同巴打好波
點解我唔係現場 我都想即刻屌柒隻老鼠

大快人心

好撚正 啊叔同個巴打

根本就係要咁玩鳩d仆街啦
煩鳩d高層好撚過啦

係的士站頭車唔坐去第二架到上的士司機拒載有理

阿叔好撚癲
係咁屌鳩佢

睇完好爽

借個位俾更多人見到
人命可貴

各位想自殺嘅巴絲

口音阿叔都好落力

咁梁頌恆瀟洒好多

的士大哥

唔撚載老鼠，整污糟部車

屌爆

好撚正 過街老鼠鼠王芬

鼠王芬：我係中國人呀屌

等陣話做咩恰個女人仔 感覺生命受到大威脅

爽

如果個個的士司機見到建制既都拒載,我成個7月日日都搭的士支持

冇打鑊佢算斯文
仲係到開記招
忍撚左你班撚樣咁耐仲唔爆咩

ching口味好重

Push

狗養

阻的士大佬食飯 議員大晒呀

我都見到 即刻閃走

白色絲襪

push

Fake taxi
白絲

應該而咁對待所有賣港賊

梁美芬嫁鬼佬㗎喎 中乜撚嘢國人呀

Chinese citizen 但講英文
普通話又唔講

治癒心靈行動，見制逐個捉，
繼續追住 論政 論政 論政（唔係數臭啊）

多謝巴打浪費左十五分鐘人生罵佢

追住隻過街老鼠係咁屌爽

原來真係佢
出黎想洗底

大快人心！

等佢面對現實

問下問題就生命受威脅走撚左佬, 立法會議員果十皮野真係好逗

民陣6永好屈
係咁屌屌唔停

we connected

睇樣都好正氣wo佢

巴打分化我地藍絲
一定係占中廢青

好痴線
點解民陣6永會同阿叔咁合拍?

有少少似招顯聰

建制派 無個打得
同d廢老一樣

我係中國人，你係唔係
有言論自由
你唔好再搞野

睇呢片爽過便秘完屙到屎

好爽

個口音啊叔好熟口面

個阿伯好型

點算..睇完鍾意咗Figo Chan

係烏克蘭架話被人掉左落垃圾桶啦

咁咪成功囉

MK 行人專用區個算命師傳 張大仙

以前揾佢睇過相

九唔搭八
咁樣做議員 係大學教書

邊間大學 教書 ?靠關係?

哩條片好有教育意義

好似城大法律系教授

大庭廣眾有記者 ，又有自己傍友
驚乜鳩
走晒鬼咁

呢位阿叔唔係藍絲黎既咩

一句粗口都冇但逼到佢喊咁濟